如果三峽大壩崩塌，有咩名勝景點可以重見天日？

聽聞白帝城以前都唔係小島黎？

中國會有新景點
新水都威尼斯

lm

成條長江都會重生啦